.TH "C:/Repositorio/2020_eprogramable_alloatti/firmware/modules/lpc4337_m4/drivers_microcontroller/src/analog_io.c" 3 "Miércoles, 7 de Octubre de 2020" "drivers_micro" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
C:/Repositorio/2020_eprogramable_alloatti/firmware/modules/lpc4337_m4/drivers_microcontroller/src/analog_io.c
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include 'analog_io\&.h'\fP
.br
\fC#include 'chip\&.h'\fP
.br

.SS "defines"

.in +1c
.ti -1c
.RI "#define \fBDAC_RESOLUTION\fP   10"
.br
.RI "Bare Metal driver for adc in the EDU-CIAA board\&. "
.ti -1c
.RI "#define \fBDAC_MAX_VALUE\fP   (1<<\fBDAC_RESOLUTION\fP)\-1"
.br
.in -1c
.SS "Funciones"

.in +1c
.ti -1c
.RI "void \fBADC0_IRQHandler\fP ()"
.br
.ti -1c
.RI "void \fBAnalogInputInit\fP (\fBanalog_input_config\fP *inputs)"
.br
.RI "Analog Input Initialization\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBAnalogOutputInit\fP (void)"
.br
.RI "Analog output initialization - DAC\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBAnalogInputReadPolling\fP (uint8_t channel, uint16_t *value)"
.br
.ti -1c
.RI "void \fBAnalogStartConvertion\fP (void)"
.br
.RI "Start convertion for ADC0 module\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBAnalogInputRead\fP (uint8_t channel, uint16_t *value)"
.br
.ti -1c
.RI "uint8_t \fBAnalogOutputWrite\fP (uint16_t value)"
.br
.RI "Digital-to-Analog convert - DAC pin\&. "
.in -1c
.SS "Variables"

.in +1c
.ti -1c
.RI "void(* \fBpIsrAnalogInput\fP )()"
.br
.in -1c
.SH "Documentación de los 'defines'"
.PP 
.SS "#define DAC_MAX_VALUE   (1<<\fBDAC_RESOLUTION\fP)\-1"

.PP
Definición en la línea 60 del archivo analog_io\&.c\&.
.SS "#define DAC_RESOLUTION   10"

.PP
Bare Metal driver for adc in the EDU-CIAA board\&. 
.PP
Definición en la línea 59 del archivo analog_io\&.c\&.
.SH "Documentación de las funciones"
.PP 
.SS "void ADC0_IRQHandler ()"

.PP
Definición en la línea 70 del archivo analog_io\&.c\&.
.SH "Documentación de las variables"
.PP 
.SS "void(* pIsrAnalogInput) ()"

.PP
Definición en la línea 62 del archivo analog_io\&.c\&.
.SH "Autor"
.PP 
Generado automáticamente por Doxygen para drivers_micro del código fuente\&.
